你老味我想睇YouTube呀

On9 load撚左成朝

睇住快手先

快你老母手啊

快手係用來抵抗抖音嫁

唔好睇啦 連登仔話youtube奶共
仲睇?